利迷算唔算世界上最厚顏無恥嘅球迷

柒咗又唔潛水老老實實，嗰d乜鬼九十幾分已經雖敗猶榮、今季已經好滿意，出自利迷把口真係飛機味好重收皮啦死利狗

我預計利年年第二 三，鏝只會愈強，但預計有隊 會六七八

仆街 又唔洗講到利成隊垃圾咁笑撚死人咩華朗

唔係

獌狗先係

66分 雖敗猶榮 i’m so proud of my team

柒咗潛水你咪又係開post笑鳩佢潛水
係咪都比人笑點解要潛

留意到有人係每個笑曼聯既留言留低負評

攞第二都要潛 咁係咪英超19隊都唔可以上波台？
曼城又唔係今場個分先開始反cup利物浦
已經lead住咗差唔多十場啦
就算要潛都唔係今日先潛啦

潛撚晒水喎…

獌狗仔厚顏無恥啲
輸榜首30分都仲敢開po驚死人唔記得獌狗有幾柒

啲利子入哂嚟人型蜈蚣

啲猁迷惡撚到，得佢地串人，人地串返佢就世界未日咁

利記三月中踢歐聯16強贏咗拜仁
班利狗就喺拜仁個fb page係咁貼利記啲gif
成日見到mane喺度扭扭下
時至今日 五月中都仲貼緊
邊有球迷咁臭串
唔單止香港利狗 全世界嘅都係咁

邊個笑邊個都係英超既事 拜狗依d山寨王死番去一隊獨大喇

我屌你老母 輸左咁撚多場ge獌狗都好意思出黎抽水

繼續重建啦笨7 岩呀97分唔雖敗猶榮 唔通66分成班唔撚跑ge 球霸出黎講我盡哂力？

Now Manchester United is just a marketing club that's it

咁佢地又真係雖敗猶榮ge......

直接答樓主問題又唔得

幾時又唔比你串呀？串我啦

阿世界末日

點敢串呀，利迷咁撚正義

串串下無啦啦被曼迷咪仆街？

可想而知，利迷幾咁睇得起曼聯

咁代表去人地page貼圖就岩？

緊係唔算啦
最厚顏無恥既係獌嘛

我地利記串得起

潛唔潛都比你地其他隊串架啦
但我都認為講咩97分雖敗猶榮係冇撚用
又神射手又金手套又點,始終第2就係第2
講多都無撚謂
學東星耀揚話齋,我地利撚一子錯滿盤皆落索,我冇說話好講
利申 利撚

潛水=成痢狗唔係好撚串架咩 做咩潛哂水
唔潛=柒左又唔潛水,厚顏無恥

你班無料又要扮4條嘅手足唔係成日周街串柒柒，使咩成為人民公敵，點解迷利嘅人咁無自知之明，同反省能力，點解！

鬼叫你柒咗咩

猁狗含撚啦 你地排第八果陣咪又係學人地笑獌狗失冠 係度學人做保長 屌你老母西啦

對唔住，洗班果班係假痢

其實都冇咩咁柒，反而我覺得今年利記幾勁

上至球會下至球迷都有浸柒味

算好撚勁喎今年

2011-12果季死猁狗係咪冇份笑獌聯臨尾失冠？？

入去吹兩嘴

幾勁呀 咪又係柒 勁柒果隻

唔算柒呀，今年算好勁

個個都可以笑 係得獌無資格笑

呢個post樓主係咪痢嚟

今年利打得比較好，表現穩定我唔反對，不過利嘅成積好大因素係黑哨同行狗屎運都係有目共睹。

總之所有搞事/on9既都係假痢

狗屎運真係無得講，足球就係咁，唔需要反
黑哨我唔清楚，所以我都冇資格講，如果真係利記4424黑哨數係冠絕英超嘅，咁痢真係抵撚死。

就當哩個係假猁 其他又唔係猁狗黎？

應該唔會所有，但要計下個比例高唔高

曼聯先係，曼城拎冠當日，有啲曼狗fans話「同市光榮」

剩睇字都毛管棟

有曼聯做遮醜布佢地不知幾開心
開心到可以繼續來年是我年

屌 ching好撚型

打和啦

啱架啦繼續啦亞軍

你就咁數好似一個都數唔到…

ynwa!

亞軍你都唔夠班爭呀

猁話哂都叫殺疤功臣 比下面好喎

不嬲都係猁狗 冇變過